高官一齊打左科興疫苗，好快就要打第二針

唔知佢地會唔會打第二針科興呢？

打埋終於搭入拎獎門檻

點解佢地仲未有事

第一針 鹽水
第二針 都係鹽水

應該唔會做show側側膊 搏人唔記得
之後被人問到就話打咗

唔準你地咁壞心腸，我認識的香港高官都係大公無私